Обзор расширения «Дворы РФ»
==========

Расширение ИС «Дворы РФ» обладает такими возможностями, как:

* просмотр объектов инвентаризации
* поиск объектов инвентаризации
* автоматическое определение класса элемента благоустройства
* просмотр мобильных устройств
* добавление мобильных устройств

В расширении есть три вкладки:

* Список объектов
* Список мобильных устройств
* Профиль

Вкладки «Список объектов» и «Список мобильных устройств» подробно описаны в разделах «Размещение информации» и «Работа с мобильными устройствами» соответственно.

На вкладке «Профиль» показана общая информация:

* имя пользователя (которое была выбрано сразу после авторизации)
* название организации
* ОКТМО

.. note:: Имя пользователя можно изменить, кликнув по кнопке с именем.

Также на этой вкладе есть кнопка «Выход», предназначенная для выхода из профиля. После ее нажатия откроется окно авторизации.

.. figure:: _static/ext/ext-profile1.png
   :width: 80 %
   :alt: Вкладка «Профиль»
   :align: center

   Вкладка «Профиль»
